暴大N展仔，就嚟全科肥佬啦，仲咩都唔理？

好奇各位工程新生係唔係認為繼續比Hugo出功課出卷同改功課改卷無問題，我地花生小組在食花生既過程中，發現Hugo根本係__中既__，我地就完全唔放心比佢教啦。

等我地講下佢邊幾方面有問題啦~

============PART 1: Integrity============

a. IMO
感謝某位lecturer既答覆證實左我地食既花生係真既，Hugo的確在2015年國際數學奧林匹克香港選拔賽初賽（IMO Prelim）中涉嫌洩漏試卷比自己train既math team，事後IMO禁止Hugo參與任何IMO相關的訓練和比賽。而香港另外三大數學比賽——香港數學奧林匹克（HKMO）、香港青少年數學精英選拔賽和培正數學邀請賽亦同時永久blacklist Hugo。
呢件事佢好彩無上到報，但當年其他人的同情心，放過佢一馬，就被比到一個有洩漏試題前科既math trainner有機會入到嚟CU Engine教書兼且出卷

b. Journal
如果各位有追連登既post，你會發現Hugo喺我地開始討論佢嘅orcid 18分鐘後突然private左，好明顯佢orcid有問題。感謝萬能的google有backup，比我地發現到佢有幾篇journal係有問題

- Engineering Cell Surfaces via Liposome Fusion.
呢篇journal既Issue Date係14 Nov 2011，Author係Dutta D, Pulsipher A, Luo W, Mak H, Yousaf MN，Hugo當時仲讀緊中學，但佢在orcid認領為自己既作品（唔會係唔小心或疏於打理，睇埋後面）。
真。Hugo Mak既身分係一個2011年UG grad既York University學生。

- Minimization of Optical Rogue Waves Formation based on Hamiltonian approach
呢篇Journal既source係To Physics Journal, v. 1, (1), 2018，屬於Purkh
“Purkh is an open-access journal which means that all content is freely available without charge to the user or his/her institution. Users are allowed to read, download, copy, distribute, print, search, or link to the full texts of the articles in this journal without asking prior permission from the publisher or the author.
Moreover, Purkh charges a modest Purkh fee to authors that are based on a sliding scale, providing reduced rates for low and middle-income countries.”
好明顯係一個predatory journal（即係你比錢佢，就算係一篇垃圾佢都會幫你出，eg: "Get Me Off Your Fucking Mailing List" is an actual science paper accepted by a journal）有興趣既同學可以search下 “Giving Birth to Vectorial Coordinate Geometry” 呢篇都係under Purkh既MathLAB，佢篇文基本上就係prove下y=mx+c同y-y1=m(x-x1) 呢d中學野

- Tackling Geometry Problems in Mathematics Competition Hong Kong Joint School Society-Math Journal
無錯，Google顯示Hugo將HKJSMS newsletter中佢做左一條數mark為Journal，證明到Hugo的確精心打理過佢既orcid，如果唔係點會比佢入到orcid profile兼mark為journal？

============PART 2: Grading============

呢一科係用absolute grading，Hugo有心可以刻意出到份卷好難/cut-off高到上天花板
- 從Homework 2可見，Hugo絕對有能力在呢件事熱度稍降後，將功課/考試回復到Homework 2的難度（甚至更高），或是和Homework 2一樣未學先做
- 關於absolute grading方面，理論上Hugo係可以做到咁樣嘅cut-off
A 100
A- 99
B 96-98
C 93-95
D+ 92
D 30-91
- 根據中大既「處理學生投訴程序」：對教師的學術判斷或評核持有異議而提出的投訴，則將不獲受理。
- 事實上，校方甚少會干預教師的學術判斷。
- 到時出左grade最多比你appeal，而所謂的上訴程序從來都冇同學諗得咁透明，而你覺得有用？龍門任Hugo搬架

係我就唔放心比佢改卷啦。唔知你有冇信心你在大大小小既Homework、Quiz、Midterm和Final入面一次都唔會被Hugo屈到？定係你相信 “Professor Anthony So, in his capacity of the Engineering Mathematics Subject Panel Convener, will monitor the teaching of the course. He will sit in the lectures and ensure the appropriateness of the assessments and fairness in grading.”？講多少少，ENGG1130一個course最少500人，Anthony有冇咁嘅心力毅力去睇哂咁多份卷或者course content有冇問題？如果唔係就唔洗專登搵一班teaching team嚟幫手啦？搵個人嚟cross check幾百份卷，我地就唔信Anthony有咁多時間同心機啦。
==================================

條路自己揀，_____。你想唔想要major？你甘心因為1130一科爛GPA而去唔到exchange兼攞唔到scholar？

我地成條team用左至少四日三夜搜證，希望工程系新生唔好將我地的血汗付諸東流。

以上所有說法皆有證據，感謝Google和佢既萬能backup，仲有某位lecturer提供的關鍵證據。

Justice must be done and upheld! (Mak, 2020)

向盟約宣誓！暴大N展仔正式向Hugo開戰！

Hugo咁都唔仆街 我科1130就真係無啦

係500幾人嘅1130都仆街啦

半夜3點都有mon po狗負皮

我Google到就眼殘啦仆街Hugo
屌你 因為你private左orcid 增加左我好撚多工作量啊
不過都係咁先知你orcid profile實有問題
多謝你比guide我啊

咩料

都話呢個時間照開po係無問題
起碼Hugo一定睇到
你估下係咩人同我地爆料呢

溫馨提示下囂狗
我汲取左你上次mon po mon到18分鐘後即刻private既經驗
我今次醒啦 所有你既黑歷史我都有Backup啊

聽日再戰

雖然唔關我事
但係見到呢D仆街一定要大大力推
同我推上去啊

佢地沉哂啦

晨早一推

幫推

推

🥜

囂go

清水灣手足助推

輕輕一推

繼續推

推爆佢

想問下係咪真係咁多人爛grade/炒

都未有grade

對唔住

而家只係一份功課有事

終於起身
今舖Hugo唔仆街我個1130

push

pudh

如果唔係佢無就discrimination個部份道歉 我都唔會繼續食花生
不過食食下花生先發現 今舖既花生真係尼米茲級航母了

Push push

Here you are the information of ZOOM’s live lecture this afternoon, 2:30 pm.

Topic: ENGG 1130 Live Lecture (Week 5)

Time: Feb 24, 2020 02:30 PM Hong Kong

Meeting ID: 743 490 905

Password: 171316

佢remove咗我，入唔番
我明明咩都未做

要有CUHK email?

我入咗半分鐘都冇就收咗皮
mic同cam都冇開
又冇打野落chatroom...
佢點決定踢人走架

係

推到hugo永世翻唔到身

我冇玩野呀入去
文科廢J真心想sit堂學數學

其實隔離嗰個茶樹油係咪真係 Hugo 嚟

佢踢走咗啲唔係用英文全名嘅人
佢似會對返學生list嚟選擇踢咩人走

Hello各位暴大賤仔賤女
有無同學都唔gur囂狗屈人play ger/integrity/政策朝令夕改/未教就要你做

繼續推！

Pish

加撚完underline未呀柒頭,猜燈謎咩屌你

hugo最撚勁係做埋哩啲嘢
然後同人講自己係justice

我覺得中大有個咁既lecturer真係好悲哀

pish

我懷疑佢既黑歷史應該未爆晒出理
因為佢15年IMO爆完咁大單野 之後仲夠膽冒認journal
我就唔信佢只係做左咁少衰野啦

都係個句啦
個位人兄仇家幾多.....自己知啦
要爆嘅料 陸續有嚟
準備搵定下份工都得啦

暴大N展仔留名

幫手推
佢自身嘅academic honesty同professionalism都好questionable

再推

咁大家都知嘅
只不過有問題到點 可能會超出大家可以想像嘅程度

畢竟無可能一開始就揭晒底牌

各位fm無反應既話
大家就攬抄架啦
下年齊齊再見面

有無大粒花生or行動建議
連登咁多post唔係個個會追

執緊

班fm去哂邊

死晒

開sem以嚟冇上過1130 lecture同tutor

睇啲tutor演繹點樣靜默上堂都覺得好精彩

各位 Hugo又有新花生了
比d時間我地去執

有冇下一堂既zoom meeting id and pw
可以觀摩下

佢臨上堂30分鐘先send email

各位比我少少時間（大約20分鐘左右）
我而家執緊Engineering cell surfaces via liposome fusion呢篇Journal既花生證據放上連登
有齊證據但好撚亂

下一堂幾時，到時返上黎睇下有冇id and pw先

HUGO祝你全家有肺炎

Engineering cell surfaces via liposome fusion.
Authors utta D, Pulsipher A, Luo W, Mak H, Yousaf MN
Issue ate 14 Nov 2011
Source :Bioconjugate Chemistry, 14 Nov 2011, 22(12):2423-2433
2011年囂狗還在讀中學啊屌你
你唔好以為你private左ORCID先有用得架
Google是萬能的

↑顯示佢的確在ORCID加左呢篇文

↑證實佢真係咁on9認左係自己既
link:

↑ORCID真係一模一樣架 不過而家private左

↑我地搵到真。Hugo Mak架，不過係York University既2011 UG grad學生
link:

↑Hugo Mak: Department of Chemistry, Centre for Research on Biomolecular Interactions, Life Sciences Research Building, York University, Toronto, Ontario, Canada M3J 1P3
link:

正呀，真confirm咗

直接獨立開POST啦
香港首位同步完成中學及大學既天才
點可以得咁少人知

自己咁嘅底都夠膽咁串
Hugo

Post埋上sceret啦

我地一路查一路都忍唔住笑出聲

強帖一推

點知佢2011中學?

唔通佢個math degree係second degree?

我睇到都嚇一跳
心諗life sci關佢咩事

過嚟食粒花生
Hugo你今次仲唔死?

佢都幾多仇家

其實呢單料夠佢冇得撈學術界啦
有冇暴大仔sd去投訴啊？

寫緊

推
利申B2擺咗N賤

留名，咁都仲有花生食

其實呢 而家得幾個工程fm搵左我地

Hugo份人咁有問題你仲放心比佢出功課出卷同比分？

就算我地搵好晒證據po晒連登寫埋投訴信
封投訴信得個幾個名 學校屌都唔屌我地
到final個時Hugo將份卷出到MATH4XXX咁難
就算出成2023 甚至真係出到真。1130個樣
Marking scheme嚴到仆街都我地一鑊熟

點投訴點嘈都無用架啦
中大講到明
但如因對教師的學術判斷或評核持有異議而提出的投訴，則將不獲受理。
唔好覺得無可能 佢既然夠膽將UST MATH2023既野塞落ENGG1130
連筆記都係copy MATH2023既筆記
我就唔信佢唔會final難到黐線
而家Homework3咁易係見d人而家嘈得咁勁咋
之前就會回到Homework2地獄架啦
Hugo除左囂狗呢個花名 仲有個稱號——
數學比賽界毒瘤
工程fm千奇千奇唔好信佢所謂既道歉啊

咁撚樣都冷處理
department真係同香港政府一鳩樣

dept一定係咁做
問題係班fm而家個個都縮哂點幫

屌班fm真係唔抵幫
咁辛苦入大學
依家分分鐘爛gpa
居然咁都可以算

可能佢地接受左爛gpa的命運

2013，即係佢都係dse雞？

你唔講我都無留意

佢末代會考架
至於點解寫13就唔知啦

屌 Hugo呢條仆街真係得罪太撚多人
成04:00部手機仲震梗
多謝咁多位數學人路見不平出手

但佢咁做 d大陸學霸maybe都拎唔到好grade

冚家富貴攬抄
囂狗又唔驚得罪人

maybe可以好似上個sem申請P/F呢，stay positive

咁如果佢要設法F晒你哋呢
你哋係咪要比人蝦到上心口先收貨

咁都可以F左你

開Zoom播panopto有咩意思
仲要唔講嘢

乜嘢堂嚟㗎

Hugo啲TA繼上堂粒聲唔出 淨係在白板上抄MATH1510 lecture note後 又有新搞作
就係ZOOM播Panopto

點解有字幕既

yes
Hugo都在場的

佢可以對nds改得鬆手D
反正你地又檢查唔到

認真 如果都係播Panopto既話
我做咩要用ZOOM上堂
Hugo你唔好賴你唔知情 我見到你係主持人之一架

There is copyright issue you cannot do that.

tg hugo1991

Hi

Hugo又出現了
博士 = A689

你點知的

有冇 meeting ID ?

當大家準備要Midterm既時候 又係時候要提下大家Hugo係仲存在緊架
一個鐘做六題 擺明就想做死大家啦

新一期Homework整合：

Notes之類慢慢會更新 敬請期待

hw4點止1個鐘
q6+7都至少1個鐘啦

搞成點呀你地

hw5
D:the triangle formed by the intersection of three lines:
三條直線intersection點樣會係三角形

屌
完全唔撚識咁滯
Mid term 出難啲0分都似
想溫書都冇方向 搞唔撚掂

準備0分揮手區

已經喊左出聲

賽後檢討
有冇人已經準備retake

準備ed做得好急

說好的考試出易d呢？？？

而家只係midterm

消息人士提供資料：
Test paper總共有6個版本 難易程度分別未知

Here

呢科考嘅已經唔係數，係人脈

識人真係好過識字

push
我地需要你既幫手
我地幾隻小貓 封信寫到幾靚都好 都係無用架

你個名

雖然唔關事，但試吓推上蘋果啦